有無巴絲個連登app係咁彈

我好多時一去熱門就會彈

你更新左未

巴打講緊ios定個app?
App既話更新左

我一更新完狂彈 admin整整佢啦屌

係， 已反映